香港人要有自己嘅水源

東江屎水不了

眾籌海水化淡有冇得諗
出幾多攞番幾多股份
之類

開放討論

求推

現階段唔會做到
正苦只會想一直買屎水幫支那cap水

誠哥屈臣氏好似有厰？

遲早要面對

絕對有能力做 只係港共一直想阻止

問題係，設施，科技，人材，我當你有，去星加坡借到
但有地？最重要呢樣

海洋公園

香港首先要有屬於自己既執法部門

海水公園

問題係水源
同埋蒸餾太貴

唔用蒸餾點化淡

又ok喎

反滲透

Reverse osmosis都得啦

將軍澳起緊

唔夠用

成本點計你識唔識？我話你知係貴到無倫

東江水幾貴你知唔知？我話你知係貴到無倫

比正苦cap水之後90億/200萬=平均每人4500

地啊屌你
萬事俱備，港共唔批地都係白做
港共就係要渣撚住水源呢個春袋

其實不嬲都有起海水化淡 係唔知點解起起下唔起 製造要依賴大陸既假象
而家東江水 包埋淨化既錢 都同化淡差唔多價
重點係 貴又點 你同香港講錢我寧願比貴水都唔想比幾大陸買屎水倒落海